白宮: 正尋求將非法移民送往大愛包容「庇護城市」

美國白宮發言人桑德斯表示，特朗普政府正尋求將非法移民送往國內的「庇護城市」。民主黨眾議院司法委員會主席認為，特朗普推動此計劃是濫用總統權力。

「庇護城市」是不願配合聯邦政府將非法移民驅逐出境的城市，這些城市通常由民主黨執政，例如三藩市、洛杉磯和紐約。
白宮發言人桑德斯當地時間周日（14日），接受美國廣播公司（ABC）政論節目《本週》（This Week）訪問時指出，「聽到這個構想時，他頗喜歡」，又表示政府正尋找是否有可行的方案，並進行「全面、徹底且廣泛的審議」。
民主黨眾議院司法委員會主席Jerry Nadler認為，特朗普推動將非法移民轉移到「庇護城市」是「再次濫用總統權力」。特朗普則在twitter發文，堅稱美國「絕對有權把被拘捕的非法移民送往「庇護城市」。

加州RIP

荷里活好歡迎㗎喎

NewYork餐館唔需要咁多墨仔
但墨仔真心勤力，收半個人人工 做兩個人嘅野...

要班大愛人士受番難民帶黎既治安問題

大愛撚快d 包容非法移民啦

以其人之道還自其人之身

well-known for

特朗普：強烈考慮把非法移民 釋放到支持開放邊界的城市

香港

民主黨唔係支持非法移民但唔接收佢地嘛

你唔包容就你唔啱！
但叫我包容就不了

你唔可以遣返佢地!!!!但係唔可以送黎我到!!!!!

免費綠卡

呢招好玩
班洲長唔知驚唔驚下次選唔到

d撚人通常搞到自己就唔撚再講包容

好波

係民主黨票倉起難民營

黑暗兵法

岩啦，最好將d難民營起係班左膠附近。
方便佢地分享d大愛、財富、妻女比難民

屌你老母啦大愛撚

又話要包容包容

而家叫你接收又唔接受

收皮啦

岩啦
日日講大愛
家下屋企隔離就係黑人村
正